[爆了] 蘇寧沒錢比版權費，中國今年冇英超睇

Premier League Communications @PLComms
The Premier League confirms that it has today terminated its agreements for #PL coverage in China with its licensee in that territory.

Matt Scott @Matt5cott
There are signs that Suning Holdings is in trouble. It’s in arrears of £160m on its
@premierleague rights deal and now players at Jiangsu Suning are rumoured to be on strike over unpaid wages, says @wildeastfootball.

UPDATE: Suning-owned PPTV has today lost the rights to broadcast Premier League football in China over non-payment of fees.

又傷害14E人感情

no現金流

是我們強大的祖國罷播英超
不給錢你們英國鬼子賺而已

PPTV拖欠1.6億鎊版權費半年，英超考慮終止合作

怕啥 咱们有中超

內循環

其實作為內容供應商，覺得中國商機無限果d 真係on9.班死窮鬼根本唔肯俾錢買正版

支那人會俾錢睇英超
咪笑死人啦

佢地本身都侵權睇㗎啦

英超自古以來就是中國故有嘅英國未富先驕情況惡劣

所以有個講法支國最多意甲fans
因為意甲一直係cctv 免費播

仲有鄭智睇 冇有怕

內循環梗係睇中超啦

支那話偷訊號咪得，要俾版權嘅咩

留意到樓主犯國安法 香港有得睇 咪姐係中國有得睇

自己拍英超算啦

以後海關仲有冇得拉人賣強國電視盒
睇支那台播波

叫CCTVB幫手播!!!

10 號球員

英超將會衰落

習大大一句話要睇波，實有企業拎錢出嚟啦

個記者最後問嗰個問題都好有趣
國米係咪等做散貨場

叫條垃圾自己俾啦

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

點會無錢啦

1.6億歐
14億人每人一蚊五毛都夠俾

睇老翻得唔得呀？不嬲睇開老翻

樂視又係播英超死，pptv又係播英超死。
英超轉播費太貴14億人cover唔到？

奧燒又贏

國米係咪要賣盤

國際米蘭係咪準備要破產

我地祖國中超咁好睇
駛乜睇英超

十四億人民一人一蚊到俾到啦

香港

冇英磅

等緊小粉紅ｄ留言

1.6億鎊
14億人1人1蚊都夠畀啦

驚西
睇中超夠啦
英超都唔撚入流

播返前年英超咪得？

今屆咁正先無得睇

中國人依世都可以記住利物浦拎最後一次英超